# Hand On Lab (HOL) - IOT Main Hub #

## IoT Camp do DX está disponivel publicamente: ##


o   Connet the Dots (github a ser trabalhado diariamente e um pouco instável)

§  http://blogs.msdn.com/b/devschool/archive/2014/12/30/iot-connect-the-dots-by-ms-open-tech-gets-your-uno-connected-to-the-cloud.aspx

§  https://msopentech.com/blog/2014/12/10/connecthedots-io/

§  https://github.com/msopentech/connectthedots


## Como requisitos temos ##

§  Starter : Arduino UNO R3 and weather shield, Raspberry Pi OK

§  Directly connected devices (ver Hardware prerequisites)

§  Gateways (ver Hardware prerequisites)

§  Gateway connected devices (ver Hardware prerequisites)